小妹精準預測今屆歐聯結果 錯一場小妹就食一舊屎

八強：
阿特蘭大 雙方入球不斷 最後險勝PSG
萊比錫久攻不下 馬體會成功晉級
美斯再有驚世表現 擊敗德甲地頭蟲
KDB 丁力世界級表現 里昂完全唔係個班波

四強：
馬體會尾段防守犯錯 阿特蘭大歷史性打入決賽
哥迪奧拿面對舊東家 戰術上完勝巴塞 但美斯太強 戰術係防唔到佢 可惜巴塞人腳年邁 尾段時間無力 哥迪奧拿隔咗唔知幾耐 終於殺到入決賽

決賽：
雙方大手交易 KDB 歐聯MVP 單人製造幾個入波
曼城冠軍🏆

又燈

可以食定先啦

聽晚就有得食

又屌狗又吃屎，邊夠樓主你玩

聽朝5點起身睇你食第一舊屎

先中一場

中風

係險勝,但無入球不斷wo
食住半舊先

第一場就衰撚咗

最後險勝個主語仲係阿特蘭大，險勝PSG已經錯撚咗，可以食夠1舊

留名睇食屎

食得了

係WO
樓主快D表演

食住一舊先

呃屎食

唔計呢舊仲有6舊要食

樓主想食屎就早講啦

食屎未

險勝psg
你睇多次成句野

放心，一定唔會
最多食7舊姐

咁要食幾多舊 阿特出左局

花式食屎

樓主擺明呃屎食

足球賽事踢89分鐘呀？

呢到已經兩舊

笑撚死 第一場就輸

仲有決賽個場呢
三舊呀 唔好計漏

留名

其實只要曼城唔出線，樓主已經可以食哂全部屎

等直播

食屎泥狗

即刻柒撚左成場冇一樣中

泥狗

樓主死拜狗想燈自己愛隊

lm

變左最後PSG險勝

專登入黎睇人食屎 快喇

樓主乜玩到咁大呀

哈好走數

唔

柒到第一句就錯

留名等睇食曬七舊

推

咁就三舊

樓主入黎補飛講返4強同決賽 OK?

燈？

人呢？

泥妹又發功

屌完狗食狗屎
定食完狗屎再屌
定一路屌一路食

已經兩舊

懷疑泥清係隻狗黎，又鍾意屌狗又鍾意食屎，真係同隻狗冇咩分別

吃屎吧

仲要美斯有驚世表現
可能踢幾分鐘就傷出

樓豬🤣🤣

樓主可以準備要食多舊了

confirm咗樓主可以食多舊了

又食一舊

巴

聽日泥清大戰波波池

聽日拜仁
後日睇樓

又食

好玩唔玩玩食屎

垃圾黎講你算幾係野

留名睇食屎大滿貫

會唔會全中

泥ching食屎，多多吔屎，少少唔區

屌你老母

先食為敬

兩舊

想g聽日巴定拜？

樓主一開波已經講咗

巴鏝今鋪玩完

已經可以食定五舊

串咗拜仁同里昂 多謝定樓主

樓主好波

炒熱左就無得玩

all in 拜仁
辭職信都打好

估唔到鏝城會輸比里昂

好大機會全對家

樓主幾時食

有無機會食全餐?

泥溝屌隻狗屌到出屎
食完狗屎再屌狗

樓豬全中

樓豬第時可以同個孫講 食屎多過你食飯

我就睇你同佢邊個燈d

嘩! 燈黎架喎

拉

明燈

食兩舊

苦海明燈

食屎啦

點止，4舊啦

照樓豬咁講
今晚姐係拜仁晉級

泥Ching 食屎啦

樓主

通常小妹唔會全燈 應該一半一半 巴塞同曼城必勝

阿特蘭大 雙方入球不斷 最後險勝PSG
萊比錫久攻不下 馬體會成功晉級

今晚巴塞

樓主著名拜狗黎
佢唔介意燈埋

唔使預測
Ching直程背埋個劇本出嚟
頭兩場嘅比賽形勢將佢地相反睇就係個結果
未來人

樓主食屎示意圖💩

典睇泥清挑戰你燈閪地位

8強估錯左晉級，咁４強自然錯，係咪都要食？

我地唔燈

只要曼城出局樓豬就穩食七舊

屌狗佬

等睇燈多次

樓豬夠唔夠屎食

樓主就黎食哂地球啲屎

望住你 唔知你要食幾多先會夠

你哋班食屎狗 我仲燈唔燈啊

燈

食屎啦你

燈力勁到

天日大家識買啦

又食多舊

里昂好高水

瘋狂食屎都有嘅

跪拜

八強：
阿特蘭大 雙方入球不斷 最後險勝PSG:食
萊比錫久攻不下 馬體會成功晉級:食
美斯再有驚世表現 擊敗德甲地頭蟲:大半舊
KDB 丁力世界級表現 里昂完全唔係個班波

四強：
馬體會尾段防守犯錯 阿特蘭大歷史性打入決賽:食
哥迪奧拿面對舊東家 戰術上完勝巴塞 但美斯太強 戰術係防唔到佢 可惜巴塞人腳年邁 尾段時間無力 哥迪奧拿隔咗唔知幾耐 終於殺到入決賽:食

決賽：
雙方大手交易 KDB 歐聯MVP 單人製造幾個入波
曼城冠軍:食

聽晚買少少

鏝迷應該震緊

燈到。。。下場買七弟晉級先

3舊

唔止啦

食未

2比7了

我跟足你買曬對家
終於可以食餐好

樓主食得㗎啦

姐係里昂贏

呢場2-8 平心而論 抵食啦

鏝橙了

聽晚里昂有加持

有啲料到

連燈三場

會然泥ching(光復香港 入一入黎

幫推

3舊 thx

就唔撚信燈得死曼城

聽日買波識做啦

lyon thx!!

燈力勁撚過波波池

到底點先可以燈到咁

3舊 thx!

大佬我仲想提拜對鏝
頂住呀

樓豬仲有冇料放 發達機會

嘩

覆錯你舊po添 sor

知道今晚買咩了 明燈引路

食得未呀

曼城真係伯輸
小注先

上車有望

唔通過哂4關

恭喜樓主

連中四口fatfat😱

樓主起馬中左一句 哥迪奧拿再遇舊東家 先

今晚就出局啦

留個名 今晚返嚟睇

樓主可以開post講四強?

係喎 哥狗未踢

通常燈左三場﹐第四場就中!
尋晚波波燈第四場都燈拜又咪中
今晚就曼城

燈過天津大爆炸

唔好再推

痾唔痾得切屎黎食

拿拿聲啦屎一定要熱食

今晚見證神話

留名睇燈

多謝定樓主先

唔好再推了

鏝

留名睇開餐

LM

依家你要食幾多舊

今晚all in 里昂

唔信樓主可以燈足咁多場
呢場買曼先

嘩, 每場都繪影繪聲咁燈
鏝迷多得你唔少

樓主未來人？

四強

曼城都燈到

樓主又要食屎

燈撚到
我屌你老母

燈撚到

燈能到...

又要食

你衰11

完左場

未計呢場21

串晒四場

有冇人睇緊樓
冇跟樓主

好撚癲

食住先啦 最多俾你分幾餐食

可唔可以出四強版

會唔會四場食哂架

牙泥

龜屎OK? 真係好撚臭

燈曬四場

準到仆街

上樓了

樓主距離成為神只差一步

1.07都買
牙泥

仆你個街

泥真係好勁

懷疑0:1完場

樓主真係世界級連燈仔

有無手足計過4場互串有幾多倍？

里昂後衛世界級表現 曼城完全唔係個班波

可以準備食哂
後邊果d唔洗睇

1.07都買 on9

要食幾多舊

神燈

冇跟到

樓主勁到

吔屎啦你

勁到

想唔信連燈力量都唔得

樓主真心堅 全部燈死晒

樓主燒咗成個鏝城

燈神 lm

用300蚊搏21蚊 抵你輸啦

成架船俾樓主搞round曬

1:1

丁力加kdb牙 燈燈燈 燈你老母

迪布泥救樓主

佢入波根本係劇本

屌你今鋪掂呀

Ok

Ching你錯撚晒

神呀

樓主親身加持

VAR冇跟劇本呀？

樓主又準備食屎

叫糊喇

Lm

係時侯食 屎要趁熱食

可唔可以預測埋四強先食屎

照樓主推斷 萊比錫vs 拜仁

燈力太強

丁力驚世表現

想食屎咪直接講

KDB 丁力世界級表現 里昂完全唔係個班波

樓主真心勁 丁力比你搞到空龍都唔入

3:1

三球了

Cls

食得啦

兩碼唔入，轉頭輸埋

輸多粒

唯一中嘅係丁力世界級表現

食曬

樓主真心癲

內循環師

屈機到...

燈神

師兄洗唔洗咁撚燈

全部錯

樓主可唔可以貼埋四強先走

樓主食完可唔可以po感想？想知口感如何

過4關聽日睇樓

轟曬樓主對家 聽朝睇樓

食屎啦屌你老母

全燈

4強點算呀 屌

痴撚線

樓主勁屈

樓豬tip 埋4強

有無巴打解密到4強點買

阿特蘭大 雙方入球不斷 最後險勝PSG
萊比錫久攻不下 馬體會成功晉級
美斯再有驚世表現 擊敗德甲地頭蟲
KDB 丁力世界級表現 里昂完全唔係個班波

錯哂都算，連d情況都燈埋真係笑撚死

將所有結果都調轉睇咪得囉

4燈

可唔可以估計埋黎緊幾場波點去

出晒局點調

樓豬真心燈到痴能線

燈到
準備食曬d💩佢

神諭唔係咁易明到

我唔信我咁撚燈 聽日曼城一定晉級 曼城出局嘅話我將要食嘅所有屎加倍 再開記者會直播嚟食

幫佢叫埋記者啦

四場燈哂

佢要加倍咁食 搵人數下要食幾多

泥青勁到

樓豬夠唔夠屎？

屌你老母 我今晚就破燈 巴塞必勝 拜狗贏到嘅話每入一球我就食兩舊狗屎

搵人計計佢

燈到

請受小弟一拜

癲

拜狗成功晉級嘅話 我聽朝由維園裸跑去上亞里畢道 再對住林鄭打飛機

仲有裸跑條數

阿特蘭大 雙方入球不斷 最後險勝PSG
萊比錫久攻不下 馬體會成功晉級
美斯再有驚世表現 擊敗德甲地頭蟲
KDB 丁力世界級表現 里昂完全唔係個班波
全燈

波台麵仔

燈力

你真係好撚準

準備食屎啦

樓主登基了

串埋發達

食屎師

笑死 炒曬

食咁撚多屎 登天啦

cls錯晒

佢唔止燈撚到賽果
直頭劇本都燈埋

將樓主預言晉級個隊轉做贏左個隊.. 然後再將4強個結果調轉..

按燈神樓主預測，決賽係Lyon 對 Leipzig

>>>>KDB 丁力世界級表現 里昂完全唔係個班波<<<<

睇完埸波好想笑

樓主出黎食野啦

全部都要食了
有食屎放題

樓主四強點

（4+2+1+8)*2 = 30嚿 找數thx

佢話仲要加倍食

中依個
丁力世界級表現

完咗啦

準備四強同決賽all in 拜仁, 上唔上到車靠哂樓豬啦

快撚d出四強 等你分析

要有幾勁先可以全部中晒對家

唉冇跟到樓主
跟左移民都仲得

有無計埋四強同決賽

即係決賽拜vs leipzig

買君能吔幾舊屎

有冇四強預測

底注7嚿 side bet 8 total times 2

丁力世界級表現

勁撚過雷達

新一代燈神

真係燈撚到尾 下次跟住賭先

即係食七舊

真係食屎都食飽

全對

30舊呀 咁多位

要有幾黑先做到

總共30舊呀

屌你淨買主客和4穿1幾多倍

cls準過波波池

丁力世界級表現 又中
吔屎啦

真係俾你燈死哂

丁力世界級表現 里昂完全唔係個班波

可唔可以預測埋四強

係46舊呀先啱

可唔可以出埋下兩埸預測

咁多位樓豬係要食46舊

樓主嘅出現 令我諗起雷達

不如出下四強版 俾我地可以跟下

哇屌 神人

柒到，推上熱門

世界級表現

仲要leipzig贏

你切一條就得

丁力真係有世界級表現

神呀 救救我吧

丁力真係世界級表演
垃圾

算唔算見證歷史

無言了
有神快拜
四強係咪要掉返轉睇

121倍

躝啦 屌你老母

樓主係燈燈池番工？

幾多舊先夠

全撚部開對家

30

方便大家睇,我嘗試換左D字

八強：
PSG 雙方入球不斷 最後險勝 阿特蘭大
馬體會久攻不下 萊比錫成功晉級
德甲地頭蟲再有驚世表現 擊敗 美斯
里昂 世界級表現 KDB 丁力完全唔係個班波

四強：
萊比錫 尾段防守犯錯 PSG 歷史性打入決賽
魯迪‧加西亞 面對舊東家 戰術上完勝拜仁 但利雲度太強 戰術係防唔到佢 可惜拜仁人腳年邁 尾段時間無力 魯迪‧加西亞(里昂)隔咗唔知幾耐 終於殺到入決賽

決賽：
雙方大手交易 里昂 歐聯MVP 單人製造幾個入波
里昂冠軍🏆

樓豬 見你帶協左我上樓 所以一定幫你推爆呢個post

我真係恭喜你

今晚同萊比錫個場應該已經爆到九彩
有百幾倍真係唔奇
尋晚疤個半場波膽都係150倍,即係馬會早有準備疤俾人炒到飛起

等佢再出你先再換過D字

四強同決賽個結果都要調轉

當年對皇馬開幾十個post都燈唔到
而家一個post燈晒4場

老實講拜仁嗰場真係預拜嬴硬 勢頭咁勁
唔知嬴咁多啫

要睇樓主燈力,可能真係PSG VS OL
然後OL冠軍呢

好準

預咗大手交易,但勢估唔到大成咁

rb嗰場唔係太冷姐，主要係今晚呢場有成10倍

樓豬真心燈力無限 今晚跟曬買曬10倍客勝加客晉 可以聽日睇樓了

咁就無意思啦..宜家就係假設樓主成個預測都係開對家

樓主可唔可以開個新post食粥食飯靠今次

見有人話食屎入嚟睇睇

瞓醒會寫四強分析文

我跟樓主改架
BTW 樓主會再出四強分析文
留名等睇樓

食屎4串1 ，係咪仲係食4舊？

痴撚線場場都錯撚曬
你係咪坐時光機翻黎？

找數先啦

有神 快拜

樓豬 真心神 呢個post出左好耐

樓主燈撚到

波台媽咪麵

見證波台燈神登基
Btw好想睇樓主食屎放題多啲

場場買樓豬對家可以上車

就咁由第一場1000蚊開始買 一贏左就疊加買下一場 都賺左十萬啦

清有啲料👍

ching點計出黎 買盤推4場咪八九千

剩係最尾一場都6750啦

都冇十萬啦

黎拜神

主客和

尾能到

46舊 唔該

屎

早幾日睇到第一場結果都copy低點知真係燈中哂

高手！

會然泥ching(光復香港 入一入黎

樓豬仲要裸跑

屌你老母咪撚走數呀仆街

錯晒

開餐啦，燈神

真神降臨

要點做，先可以錯晒

樓主潛到落地核未？

8強錯撚曬
笑左

神人。。。。準到咁。。

勁到呢，先知

多謝樓主，留名睇片，唔好走數

波台麵神

小妹

全買對家發撚過豬頭

KDB 丁力世界級表現 里昂完全唔係個班波

琴日見到呢個post 真係買左里昂 多謝樓主

難度同啱晒一樣

再咁玩落去，香港屎將出現短缺

仆你個街
男人老狗叫乜鳩自己小妹
食左屎找左數未呀？食屎狗

食屎狗

屈機

多謝樓主

好勁呀

4強請再預測

見證神蹟

點樣先可以全錯

四連燈 , 柒到咁撚樣真難得

4場都錯晒係點做到

strong post 要推上熱門

嚴重懷疑樓豬係未來人

cls

食屎狗出嚟啦

食屎啦小花

爆10倍冷都比你燈中

你全家一人食一嚿屎

波台面咪媽 咪撚走數啊仆街 走數窮一世、全家生cancer

簡直神一樣

前無古人 後無來者

跟你買對家真係睇咗樓

連燈仔 名不虛傳

食啦喂

下次早響
我4場都有小注買你對家

尋晚見到樓主篇野買左10蚊里昂w,多謝樓主送左我3日早餐錢

八強已經要食足4舊屎

食屎食屎

樓主食屎未

點解我依加先睇到呢個post

勁準連detail 都啱啱好調翻轉

早D 睇到
已經贏左首期

淨主客和都咁
OL 10
拜仁1.85
RB 3.4
PSG 1.93
串埋121 fatfat

樓主馬會打手？

比次機會，樓主預測下四強

屎上最強

樓主仲有冇心水

跪求樓主再預測四強賽果

準過d咩馬會黑卡貼士

下場等埋你d貼士

未來人

好撚癲
勁過當年雷達

連帶四強同決賽3場, 7場都錯撚哂

細節位好痴線

全部燈相反

你唔係燈神咁簡單，你簡直係太陽神

球壇媽咪麵

樓豬應該係天才，錯曬唔係咁易

有無人買哂 fatfat喇

買哂……對家

泥神四強有冇咩指引 靠你發達[url][/url]

可唔可以預測四強?

同求

佢想拜仁拎冠軍先反手燈渣 你估真係燈咩

點解可以咁準

你仆街喇 時空穿越得咁揚等比FBI捉去研究

食屎

東方神秘力量都要輸比樓主

好準
樓主可唔可以再預測4強

Dllm 呃屎食都唔好做到咁cheap阿

樓主唔開心？ 個個留言都負皮

樓主有d料到.

屌狗燈神食屎人妖

Cls 準到咁
貼埋四強先啦
上車靠呢鋪

你反一次俾我睇

你信唔信佢之後出po話拜仁輸撚硬比里昂

差在KDB真係入到波之外

四強：
馬體會尾段防守犯錯 阿特蘭大歷史性打入決賽
哥迪奧拿面對舊東家 戰術上完勝巴塞 但美斯太強 戰術係防唔到佢 可惜巴塞人腳年邁 尾段時間無力 哥迪奧拿隔咗唔知幾耐 終於殺到入決賽

決賽：
雙方大手交易 KDB 歐聯MVP 單人製造幾個入波
曼城冠軍🏆

如果全部倒轉~~~LYON CHAMP!!!

今時今日 仲有人唔識泥清

樓主好準

46舊呀 屌你老母

Lm 睇找數

倒轉係rb贏喎，里昂係曼城嗰邊

泥ching又嬴

功力泊得住燒生同媽咪麵

仲未食呀 46舊屎呀

多謝樓主🙏🏻🙏🏻

未撚食㗎？

求樓主重開寫過四強預測
等住開飯

曼城冠軍!!!!!!!!!!!!!

仲改名叫光復香港 香港都比你燈撚死呀

找數

樓下食多少少嘢先有新鮮屎供應

燈撚死我哋皇者鏝

曼城真係好柒（2）

4強d隊唔撚同晒，麻煩樓主改改佢再出，感謝！

仲未食？

決賽買咩？

有冇負

神

而家點計先？8強錯哂，4強都錯哂啦

燈死我鏝

總共要食46舊屎

食未？

做乜鳩姐你個個都負評一下都改變唔到你許下要食屎嘅承諾架喎

你都on9 小妹從來都唔玩正負皮 小學生先會在意依啲嘢

咁你仲未食?

清有冇諗過真係有買已經發左達
可能已經冇下次

唔玩正負皮，咁你食屎啦

唔好推

可以食曬

仲未食架

等緊樓主食

食未呀撚樣

咁你食屎未？

仲未食架？

食左未呀?

冇我利 已經知唔洗信

今屆歐聯等你表演

食屎未呀屌

歐聯都就嚟開波啦
上一屆嘅都未撚食 屌你老母咩

又可以準備double

真係好精準 在下佩服得五體投地

Binc

仲未食

今屆點睇

食啦屌你老母

呢啲垃圾block 左佢, 等佢單機算啦

佢完美地估錯哂 佢應該係未來人黎

食屎未？

陳庭佳都未去台灣

好

仲未食呀 下屆都開波啦
屌你老母

新個屆開撚埋波啦

block 鳩屌垃圾啦

今晚又有啦 仲未食？

Ching都幾勤力

食未呀 屌你老母

未啊 俾個老母你慢慢屌